踢爆藍絲扮中立又做犯法野

呢個人叫Don Kwok，主要做攝影活動又用台灣非法黑工模特兒黎香港，租酒店或studio 進行色情拍攝活動及賣淫, 呢個係佢背景, 重點係呢個藍絲成日扮中立,不斷係攝影群組想分化勇武同和理非, 所以想舉報佢, 大家睇下D留言同FB 色情相

Push